琴晚荃灣被殺人士有人影到比人推落街！！！！！！！！

嘩diu

tui

屌 推

WA 上面果2個白衫人?

好似有2個白衫人

見到有個跑走同準備跑

唔係呢個位..

假，垃圾桶黎，有full version

OK可能係假

咪推住

你話假就假？
片呢？

我檢舉左自己，麻煩大家一齊檢舉

垃圾筒黎呀. on9.

咪講左係劉江華黎

已檢舉，拉

on9,垃圾桶黎，下次 FC 咗先出post 啦

推

白痴，突登定on9呀你

推呀

屌你老母 無腦就咪撚開POST

Fake news 拉

都話fake 唔同地點

就係樓主你呢啲仆街係到係咁放fake news
fc左先啦

屌 痴撚線

我答撚埋你 片入面係葵涌黎 嘉里係葵盛下面 兩個唔同位

葵涌邨 唔好亂share 啦

拉

Fake news由佢沉

傻撚西 琴晚都講左係假 做下功課先好開po 一早開埋啲尻po 豬撚到

唔同地方

哇屌

Fake
拉

推！

完

咁L清楚個垃圾桶都話係人

Sorry,樓主弱智架,大家唔好再怪佢人同垃圾桶都唔識分😢